點先可以激起男朋友對我嘅性欲

我同佢住得遠，唔係成日見，好少同佢扑野，佢性欲強，咁我就送咗個飛機杯畀佢，點知佢好似玩上癮，而家見親面都唔掂我

放個杯入去

強硬啲沒收個飛機杯
要表現合格先俾返佢

切個閪落嚟送俾佢玩

變返女人先

起底，又係gay po

男人話你知
玩得多用道具會仲爽d

因為觸感唔同左

畀你屎眼佢屌

我攞唔到，佢鎖起咗

咁我咪冇得高潮囉

應該唔關性別事

借朋友ac

佢嗰個係手動，我自動波唔係仲爽咩

A0毒撚少d性幻想啦

試過，唔work

去日本叫人將你個閪倒模做飛機杯
再送比你男友
等佢見杯如見人
咁就可以激起佢對你既性欲

3P

用道具更易搵到爽快點

自動波未必刺激到最敏感果個位